發現自己都算有良知

有良心，良知，禮貌等等嘅質素喺華人社會死尻梗

點有良知法？

有咩＝.＝